818請用完全和理非遊行做宣傳！！！

大家都認同今次由民陣吹雞遊行係為左曬馬 顯示民意 顯示香港人仲係落力爭取緊五大訴求
但依家有個好大既問題係警方對遊行發左反對通知書
平時出慣黎既手足梗係唔擔心啦 照行就照行
但重點係好多和理非真係完全配合警方指示 警方出左反對通知書就唔敢出黎
始終和理非特性就係唔(敢)做踩界犯法既事
如果依家用平時方法宣傳 雖然佢地唔會割勇武 但以往績黎睇 佢地多數會覺得出黎一定食煙而驚咗

所以
我地依家應該用全和理非宣傳鼓勵佢地出黎
要明白 對和理非黎講 反抗反對通知書 係一個好大既心理關口 因為可能會犯法喎！！
如果今次有100萬人肯對抗反對通知書而出黎 唔通警察記者會譴責100萬人參與非法集結咩
而如果和理非第1次做左「犯法」既事 將會打破到佢地對於「犯法事不能做」既心理關口
直接幫助到佢地接受示威者使用適當既武力對抗暴政
我認為效果絕對不亞於616 200萬人參與既合法示威！

但重申 人不犯狗 狗都有機會犯人
Gear要帶 用黎自保之用
如果狗真係放tear gas既話 勇武幫到和理非手足 亦係加分位

希望勇武手足明白 唔係話你地無用 知道你地能屈能伸 一定可以全力配合
起碼呢幾日唔好不停講自己準備咩榴彈炮 818招呼啲狗

818 全民和理非遊行 無懼警方白色恐怖 直接幫和理非升級做勇武

推

推到有人回

Push

push

可以啊，幫幫手 AirDrop

跪求各位幫手airdrop

其實set deadline 呢樣野係咪冇左

時間無多!

deadline可以set
同上面講既野無衝突
各有各做!

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

其實仲需要一班真係想和平遊行完就走嘅人
特別有小朋友、中產、八十後
起碼佢地肯出嚟
多過71 50萬

NOW OR NEVER

818 和理優 日 行坐企，
所有 其他行為 入晒 警 25 仔數

818係要show團結，唔行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

818 根本唔需要「勇武」行為

1) 狗政府唔撚出批文, 就係因為以次次遊行都有衝突為由, 所以818 一定事後要無衝突, 已經可以狠狠地打鳩狗政府一巴 。

2) 818 出嚟既人數應該唔會少 , 點都有幾十萬, 有老有嫩 (希望612 有人數) , 衝突係會令依班老嫩嚇驚。

3) 依家個個星期都有衝突, 818 係最好機會轉一次玩法, 睇下完全無衝突之下, 政府仲有咩藉口好屌

4) 818 一定要有共識, 唔起衝突, 69 , 612 嗰班小市民先會放心再行出嚟

5) 如果有左唔衝突既共識 , 但有人出嚟「製造」混亂, 就可以證明咩人專登搞亂

6) 極需要一次完美既和平示威去做國際文宣

比負評既手足出黎講下!

本身811發生左太多不公既事 絕對可以煲大佢
只差一步就係點樣令到啲人無懼反對通知書企出黎!

請文宣盡量煲大811既事!
只差一步就係點樣令到啲人無懼反對通知書企出黎!

當上次話和理優

黑警 終有一日清算你地

黑警死10次都唔夠

贊成！

係咪無乜人支持

全民集結

818見

可能講得唔夠清楚 補充下
如果用平時方法宣傳 大部分和理非都會expect勇武遊行期間會開支線勇武 而且和理非出左黎遊行本身已經係「犯法」 咁成件事加埋食煙機會就會好大
但如果講明和理非 勇武唔會另開支線 絕對會比到更大理由佢地行出黎!

support! 我係樣樣慢半拍嘅無膽和理非，我跟住勇武尾學嘢時經歷過突破心理關口，之後就會有勇氣去 do the right thing﹐而非只係顧住 do things right

就係呢種精神

認同!
無用武力但做到武力既效果

818 坐爆維園 唔夠位坐出馬路好平常